講真同個三浦龍馬一比真係睇到小姐姐王怡人人格高幾多..

三浦龍馬演藝又得足球又得都要開個way波講無聊野討好啲中國愚民
我地小姐姐中國出世唔好話護旗連中國社交媒體都廢事開廢事搞
小姐姐真係好能似呢個污糟世界入面一道清泉, 真係得畜牲同弱智先會話我小姐姐是支那G..

駁唔到你..

自己答自己

支持